{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018955",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "가창칼국수"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡嘉昌面嘉昌路57キル57に位置する食堂は、今夜の生放送番組に出演した韓国産小麦カルグクスを販売する食堂です。 この食堂では自家栽培の韓国産小麦ときなこを使って直接麺を作ってカルグクスを作ります。 麺の特性上、料理には20分以上かかります。 レストランは毎日11:30から19:00まで営業しており、火曜日はお休みです。メニューには韓国産カルグクスとコングクス、農酒、ゆで肉、トトリムク、豆腐キムチ、ニラチヂミ、ガンギエイ+農酒、ガンギエイ+ゆで肉+農酒などがあります。 韓国産カルグクスとコングクスはそれぞれ8,000ウォンで販売されており、農酒は10,000ウォン、ゆで肉は25,000ウォン、トトリムクは10,000ウォン、豆腐キムチは8,000ウォン、ニラチヂミは7,000ウォン、ガンギエイ+農酒は80,000ウォン、ガンギエイ+ゆで肉+農酒は100,000ウォンで販売されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は大邱広域市達城郡嘉昌面嘉昌路57キル57に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この食堂は毎日11:30から19:00まで営業しています。火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューには韓国産カルグクスとコングクス、農酒、ゆで肉、トトリムク、豆腐キムチ、ニラチヂミ、ガンギエイ+農酒、ガンギエイ+ゆで肉+農酒があります。"
        },
        {
            "question": "韓国産カルグクスとコングクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓国産カルグクスとコングクスはそれぞれ8,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "農酒の価格はいくらですか？",
            "answer": "農酒は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆで肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆで肉は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トトリムクの価格はいくらですか？",
            "answer": "トトリムクは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豆腐キムチの価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐キムチは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニラチヂミは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイ+農酒の価格はいくらですか？",
            "answer": "ガンギエイ+農酒は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンギエイ+ゆで肉+農酒の価格はいくらですか？",
            "answer": "ガンギエイ+ゆで肉+農酒は100,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 373
    }
}